On prend un nombre à 5 chiffres, on le retourne et on calcule la
différence des deux nombres ainsi formés. C'est toujours ou bien zéro
ou bien un multiple de :
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 7
  \item 2
  \item 5
  \item 9
  \item 13
  \end{enumerate}
\end{multicols}